一醉解千愁巴打入一入黎唔該

見你好多POST都關於8字,想同你研究下
有冇TG留?

ig 搵到我 eatgodzi
多謝支持